有冇人上到大學仲同男/女朋友keep到？

你地點樣維繫關係？會唔會疏遠左
好驚會捱唔到落去

利申:9月入U，女朋友中六要考DSE，算癡身

出多啲街，陪下佢温書咁
再唔係咪夜晚傾多啲電話
利申: long d左一年之後散左

愛到入城大也分開
預計之中

有keep 住扑野就唔會散

唔使咁擔心喎，可能你入唔到u呢

屌你咩

我就是失敗例子

keep到 返學一星期1-2次
睇下個個sem有冇day off

利申：上年升year 1，男朋友dse